今朝zoom interview唔記得收埋枱面個煙灰盅

上面仲要有幾枝煙
貢典算好

噴鳩佢

你用部電腦姐嘛。

會見到

肚餓啫

幾枝？！
壞撚過凱婷